武漢將建雷神山醫院 新增床位1300張

人民日報記者消息：今天下午3點半，武漢市防疫指揮部舉行調度會，決定在武漢蔡甸火神山醫院之外，半個月之內再建一所“小湯山醫院”——武漢雷神山醫院，新增床位1300張。

得個幾百人感染整咁多床位做乜鳩

...幾百？應該幾萬了最少

起骨灰位仲實際啦

又火神又雷神 直接叫死神算啦

武漢話得幾百人數字

亂葬崗 is fine

送啲人入去等死

有人咩
i mean staff

不傳謠 不造謠， 相信黨，只係幾百人感染

13萬張都未必夠

曲線??

等啲病人入晒去就倒塌
抗疫成功

Thor

其他床位預俾傷風感冒病人啫
沒事兒沒事兒

醫療人手唔夠你加床位做乜鳩
加速整死醫護人員

之前話一星期起好,而家變做半個月
定係係第二間黎

第二間

起多幾個火葬場算啦

有足夠人手? 防護裝備?

入面用黎火化？

你覺得封城係為咗treatment 咩
根本係為咗屠城咋嘛
起呢啲就做下樣only